話說前排有件藍絲親戚搵我做BNO副簽

條友話想續返，驚遲d特區去旅行麻煩

我話：無問題

今日收到home office 份野，其中要我verify 條友既detail...

我填左: sorry I don’t know this person

頭先同佢講搞掂哂

蝕少少錢買個機會嘛！

好波

好狗

咁愛国做咩續bno 一定係亂港暴徒

正！

應該永遠ban！

支持

good job

寫this guy supports ccp

可唔可以舉報話呢個人好危險？

生生世世擁抱大灣區榮耀

愛國愛港就唔應該用BNO

篤下佢灰，話佢related to CCP activity啊嘛

你唔識呢條友 佢又會搵你簽? 會唔會反而有疑點?

唔爭在舉報埋俾国安

咁寫無用，不如話佢有極端思想

教佢直接用呢條link「申請」啦 呢個唔駛countersign咁麻煩撳幾個款就搞得掂

咁副簽咪失效囉

嘩屌呢個有用d
批鬥藍絲

唔洗講咁多啦，你唔識佢但佢搵到你d detail apply 文件，我諗home office 會自動blacklist 佢

Push

你應該寫
This person is a communist.

假如我知Beckham住邊填左佢官方個email 同地址，搵佢做副簽，佢有疑點定我有疑點

係當佢冒簽, 應該永遠都唔使再申請

你鍾意嘅話填英女皇個名落去再撩隻龜當countersign都得架 唔問過本人點verify到個簽名係真定假啊

咁隨便架原來

有冇圖睇下

你無續過？要搵係英國住緊加做緊某類工作既人幫你做副簽

做乜唔cc返大陸？

樓主話畀個藍絲聽，唔識英文最好咪用英國護照，
因為海關見你英國人唔識講英文一定懷疑。
扣留通櫃兔仔跳，等領事再等翻譯就慘。

之前搞美國簽証副簽印象中好似複雜D

樓豬好仆街

不過我鐘意

好撚正!

各位BNO記得做事啦

咁愛國用咩bno

其實d藍屍真係唔驚有人督灰報國安
到時中英港三面不是人

做得好

番大灣區旅行洗乜bno

好波！！！

樓豬要順手去藍屍網舉報

愛國仲續bno？

推
唔驚自爆？

有疑點咪唔批囉咁簡單
唔通你講大話唔識呢條友佢會拉你咩

笑死 做得好

乜唔係條友搵你填資料&sign
然後佢交上去咩？
乜要verify d details?

利申冇BNO
聽fd講係咁

樓主

好FAKE NEWS FEEL

點解唔直接話Chinese spy?

唔好啦特區護照好好個喎，中國護照仲好

應該多句話佢loyally support CCP and HK Police

你去google了解下咩係副簽

你幫佢簽張野有簽名
如果佢唔係偽簽
你咁玩 小心中招wo

原來真係會check架

上面個解釋好好，如果副簽唔駛核實，咁你填英女皇資料落去都得啦

直頭回話呢條友係有支持恐怖活動嘛,咁佢唔單止申請唔返,仲會俾英美BLACKLIST

做得好

但其實有原本舊護照係唔洗副簽的

咁你打算點做

佢講嗰種係香港搵人副簽 要實體form連文件寄過去
樓主你嗰種係搵住英國嘅人副簽 先係digital form

去到要篩啵，比人遣返未裡外不是人，含得。支共實會生吞佢

推到個個都做
藍屍唔洗介意啦，生生世世留喺支那

轉左system好耐喇，太耐冇renew都要副簽

agger

識波

下
副簽要簽confirm someone’s identity 個份form
個副簽要簽名 證明你識e個人
有法律效力

唔太可能要你再verify d 資料
因為個份form基本上填哂
就算係要verify
咁咪即係推翻你之前填的野

你咪玩膠

幫手副簽個個人洗唔洗一定要向英國住？

篤佢灰嘛

吊 好絶 正

應該話呢條友係秘密警察

可以搵親戚嘅話我就唔使週圍R副簽咁煩啦

This person has been actively engaged in supporting local armed terrorist (HKPF) related activities in Hong Kong.

喺英國搞要 海外搞唔洗

親戚可以幫手副署?

做咩唔寫佢係間諜

終於有人知我開post目的

太好啦，我仲煩左幾日揾咩人副簽。想問埋使唔使要特定職業先可以幫手㗎？
Btw 樓主好波

應該要寫: he/she is a supporter of the Chinese Communist Party.

What?咁仲好

上網有張list 架

好似改左

『this man works for the chinese government, be careful』

好，唔該晒身邊無乜人做個幾飯職業

官網寫
‘Can’t ask someone if you are related to them by birth or marriage’

如果親戚唔得仲好

我職業唔喺嗰個list度都成功幫過幾個人續
之前追po除左家庭主婦/學生會reject之外 有正職好少唔批
盡搵就得

親戚本來就唔做得副簽

正

hahahaha well done brother

其實你識唔撚識架？

當你簽名可以亂黎，
countersign 都要你俾 passport number 先得

親戚唔做得副簽 FAKE

你玩大啲 話佢會影響英國國家安全嘛

唔得同佢搵唔搵我簽無關係

唔得仲好

樓主會唔會太叻

直接寫This person has a close relationship with China and give me money to undersign this application.

👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏

記住同佢講冇收到 叫佢用DHL嗰類貴嘢寄多次

HMPO對個countersign有懷疑最終都係靠聯絡個countersignatory嚟verify架啦 總之出事就唔會係簽果個只會係申請果個人

𠵱個世界好多白撞

ho bell

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Nicely done sir!

你點令到佢打比你confirm?
我幫人副簽過幾次但都無搵過我

好簡單咋嘛
反正佢都唔識英文咪寫多兩個字唱衰佢囉

I don't know this person

副簽作用係確認申請人的確係本人，唔係政治審查
同佢講我唔識佢就得

我有次入美國關問點解我有bno

換住做藍絲廢老應該答唔到

Email

樓主一生平安

呢個好值得pin

報佢串，話佢忠心中國

睇標題啦好冇？

補翻封信去篤灰啦，做人要有手尾

btw 好似唔可以揾親戚副簽？

手足好波

Pin咩
而家人地要你verify
你話this guy supports cap
咪姐係認咗自己真係識呢個人
幫左手Verify囉

成班智障連樓主點解寫「I dun know this guy」都唔明
仲要衝出來比意見
智商咁撚低就專心打你份廢工做低下階層啦

直接話佢係中國spy喇

食緊嘢,笑到差啲哽親

ching sick ball

親戚可以做副簽？

Ching ho ball

呢啲係咪叫自首文件

幫人簽過
未試過要verify...

有BNO或英藉既專業人士或公務員都可以

咪鳩吹啦
HO未返工 d bno申請二月積壓到而家都未覆過

藍屍會睇得明你寫左咩

加多幾兩重啦

樓主好波！

可能驚咁寫入面領事條撚屌係共諜收緊人民幣變pass

pin呢個

重作啦 親戚點樣副簽

不過藍屍係咁冇腦

good ball ching

非常正確

你有無申請過

樓主po verify個email出嚟塞住班fake news口

樓主發現盲腸有幾多藍絲，有BNO仲要幫到人簽

你應該寫 he/she supporting hk police☺
分分鐘hk Passport都唔比佢地入境~

再寫衰d 佢麻

He is my family member 一樣得

好波 特衰咁正
做咩要用BNO

其實藍絲要表忠，點解到今日都無人表演燒左本嘢？

u don't know？ 咁個簽名係咪你簽先？
直接篤佢灰好過你tell lies喎

抽籤的，唔好彩抽中要耐啲先approve，因為要等回覆

藍屍快啲扔撚曬啲 bno

對唔住樓主，唔小心負皮左

推

份野唔係要經佢手交既咩

You do a right thing bro

你估個個藍絲都有keep住renew咩
肯定個個N年無用過摷唔返d舊passport黎renew啦

an active ccp supporter

撐！藍必須留港，因佢撐中共及正苦，無需BNO.

你咁樣寫咪即係話你認識呢個人

哇，樓主好人一生平安

所以咪話所有中國人同藍絲都係賤種，死都要去外國，留係偉大嘅中國唔好咩？係要走 國安法拉鳩晒你地

可以積極跟進

有冇remark位?
幫佢填 this is a communist spy

好賤但我鐘意

唔係寫佢支持恐怖主義咪算係咁

咁愛國用乜撚嘢BNO樓主好波

有無相

但你唔係要畀返佢？

做得太好

個申請程序唔同咗咩？
我記得個副簽係連埋申請表格一齊寄㗎喎

樓主好波

笑死

其實你地有冇renew過BNO

幾時轉？
我過咗期10年，上年年中renew，無搵人副簽都批咗

屌 藍絲咪撚續
比啲骨氣
咪口裏說不身體很誠實

應該要督灰
話懷疑佢係支那間碟
呢世都唔駛再申請

唔好覆，收工

啫係你簽紙本唔經佢自己寄比HMO?🤔
唔明喎

愛國洗鬼 bno咩

要就要去大灣共享快樂啦

定你係英國幫人搞online verify 呀

呢個真我都聽個一個藍屍同事搞bno

識玩一定要咁玩

應該填 He is a Communist sympathizer

好撚正呀屌你

個人資料被盜好常見

sorry i don't know this bad guy

識玩

你試下搵老師？我個陣係搵中學老師既

親戚唔得

一開波簽個同自己簽開嘅唔一樣

@知更鳥

要pin你呢個

我上年五月申請，一入資料入個system佢就講名我個case要副簽，我果本係BB樣。

樓主好波。

我估佢當十年唔算太耐掛。新system可以自己影passport相直接upload上去，舊嘅係交hardcopy相，咁分應該最易。

送佢一程啦！屌！

個樣變化太大好似都要

我都有講要到簽，我上網睇啲人話可以唔理
所以blank咗寄俾佢，又真係ok
不過bb樣好似係要

應該sd野去英國篤埋佢地

Nice bait

一陣搞到自己

親戚可以副簽嘅咩？

我都係新system要upload相
不過up極佢都話唔啱
嬲嬲地唔理，直接寄hard copy

認真，親人應該唔簽得
要搵外人

我全家冇副簽都renew到

非常好
多謝指導

其實可以點做到？
一開始張副簽已經要寫個relationship, 可以點寫先去fake佢地？

樓主 型

應該話: 親戚關係唔做得嫁

直系親屬唔得咋

push

加多句「佢非常親中共，支持共匪」

Anti-democracy activist

👍👍👍👍

佢邊度有講直系？真心問

爽!!!

有啲人話幫到表兄弟嗰啲簽嘅
如果我有錯sorry因為我都剩係幫過朋友簽

樓豬上網㩒制就攪得掂
即係住英國 但就無講明

forㄧ眾住喺香港嘅副簽 如果想玩陰毒玩殘個藍絲親戚 (註: 近親唔簽得)
係點樣可以ㄧ邊就填 i don't know this guy
但另ㄧ邊又會比 this guy 拎到自己簽名同埋自己passport 嘅彩色影印copy呢

唔同情況 唔同玩法啫
呀巴打你唔撚駛咁惡嘅 傷肝呀

應該直頭寫 This person is CCP spy

之前副簽唔洗護照影印本

咁簽名都要掛??

如果你幫人簽張申請表嗰個簽名，同你自己申請嗰陣嘅簽名不符呢

interesting

佢無好精準定義家庭成員
上鑊過到唔代表佢唔會抽樣查

比人查到大家都有事，所以都係保守啲守好遊戲規則

又或者同個親戚講過，發覺親戚唔簽得，所以拒絕咗。但係唔知點解比人填咗名

英國護照唔洗比

『薪火post』BNO 續期資訊(79) 頭先錯版，先睇DOC再問問題

返去超你粒Core 2 Duo E5200啦
BNO你呢世都唔會有

Involves in 7.21 Yuen Long incident
幫手洗白都係Involve

我都想整返本bno好耐 本舊嘅已經唔見咗 煩緊搵人副簽

笑撚死我啦屌你老味

This guy supports CCP。

笑到噴飯

係呀我而家係英國所以佢先搵我簽，大佬佢求我唔通仲要我幫佢上官網睇有咩要求咩

如果想做鳩佢梗係cap低佢嗰啲言論等佢下次搵第二個都做唔到

幫過3個人簽
從來無人搵過我

好波 留返喺大灣區啦

This guy works for Chinese government

一定係你 幫人副簽要交護照副本，無交副簽人護照副本揾邊個信

巴打係英國住緊？

咁咪係囉 （我解答緊樓上果位既疑問）

樓主開呢個post 其實好膠

香港

正確

禁錯不推文...

親戚? 唔受理

搵個BNO持有人co-sign嫁咋喎

留番係大灣區啦

認真 幫過6 7個人簽 冇一次有俾過護照影印本佢地
但每一個都成功申請到 我諗其實副簽唔太重要

手足 great job！！

英國護照同愛爾蘭護照唔駛交副本。
除非樓主係美國，歐盟，英聯邦國家護照。

佢要你寫同佢點識同咩關係，佢識英文，唔可以係依個階段鳩寫fake到佢
我都想好似樓主咁之後整死佢

似乎無計
一係拒絕佢算

咩關係先?

擺明唔幫會點?

搞清楚再諗計